[有圖]屋企突然飛左隻螳螂仔入嚟

近排都飛好多昆蟲入嚟……好似叫廣翅蠟蟬
好唔好收留佢幫我殺蟲

我岩岩都有 第二次啦

岩岩都有螳螂？定岩岩都有蠟蟬？